今日中秋和理非集會嗌最大聲既口號係⋯

我聽到係多謝勇武，絕不割席

914愛丁堡2:00pm

915美領12:00pm

915銅鑼灣2:30pm

罷睇TVB

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

推

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

多謝勇武，絕不割席

齊上齊落，不離不棄

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！